接唔接受到女友曾經比人中出

唉

接受到中出
但接受唔到顏射

一言難盡

no

why?認真問

DLLMCH一放暑假就

唔過世有咩所謂

女友曾經無食藥比前度中出過。。。
佢仲要用對腳夾實前度條腰

摩牙

你女朋友又接唔接受到你中出過人

嘩你做乜講到自己係側邊目擊經過咁既

放心，我冇性病

佢前度話唔會頂到最入射，唔會有事
佢就半推半就夾住佢條腰比人中出左
仲要無洗乾淨就咁攬住訓

其實一般黎完M第一日都會中出架啦

女友同我坦白，佢話果次係唯一一次比人中出

落過仔都無所謂 但係含過撚就真係接受唔到

做過雞冇所謂
但接受唔到佢同異性搭同一架lift

依度講依度散，有無ching 條女都比其他人中出過

拍拖期間算唔算

通常條女不斷叫唔好射入面
但你屌得佢爽佢就會叫插大力啲
跟住你明啦

C朗老婆夠係公廁啦

你係咪第一個中出佢先
我就唔係嘞

搵樓主同c朗比

狗都屌

都未屌

冇玩齊五味當贏啦呢個年代

小妹接受唔到男人打人

條女成個子宮都係人哋精液，
正

咁你有冇中出過其他女

有嘅就收收皮先

數黎數去得四樣
第五係耳窿定鼻窿

最好乜乜前犯

大過肚落埋就話可能影響生育姐
比人中出無大肚, 怕咩
全香港無咩選擇了, 唔好太講究

自己上網究竟吓啦少年

心都碎撚埋
寧願唔知咁detail....

唔好話中出啦，顏射，口爆，吞精都大把女有經驗啦，可以唔接受咩？

與他人的dna磨擦！

仲要繪形繪聲問你死未？唔知以為分享緊其他人嘅經歷

直程閪都唔想屌
想留住陣精味

你每日將自己精液倒落個樽度，再倒入你女朋友個西，等佢浸返一排。

冠狀溝係生物學上就係攞黎刮走其他男人d精液
希望你冠狀溝豐滿d啦

屌過都唔得

樓主你條女比我中出唔只一獲啦

人愈大，愈睇得化
每次既無奈接受令你下意識不會再想起

接受到俾人中出過但接受唔到唔俾我中出

顏射完完全全征服左條女

冇苦落過仔咪得

你條女之前俾其他人中出，之後都會俾其他人中出，但不包括你

我之前女朋友都無食藥比前度中出過,又會咁用對腳夾實我條腰

我仲呃9佢唔頂到最入射，盲唔會有事

人地屌得爽好自然嘅啫

接受到 接受唔到 最後咪又係被分手

有閪就屌算啦 有咩接唔接受到

男上女下 唔夾住咪成隻死魚咁攤

大push！！！

你都慣左食二手 仲怕乜？

岩呀，你點都要接受，女嘅都會諗你第一次係點啦
當打個和囉

利撚真係突別痴線

仲細咩咁都接受唔到
飛左佢囉

咁有屌過 冇中出 你接唔接受到？

接受唔到

依家講緊對象嘅性愛經歷喎

有 我條女畀我中出過

或者畀男人捉住對腳起勢咁屌

呢啲小朋友先會介意
當人大左就會發現其實搵個啱性格啱價值觀啱條件又大家都有feel既人係好難
到時候呢啲時候中出唔中出過其實好次要

奇怪你女友點解會講返咁仔細俾你聽

冇落過仔已經ok
依家d囡拍親拖都一定玩中出架啦

正常男人
都會個個月安全期中出條囡

點解有女人會信唔頂到最入就冇事

人地就可以 我就唔可以

你條女夾住我條腰好大力有啲痛

你女朋友接唔接受到你打女人？

中出又話唔撚得

遲啲含過撚又唔得

隻閪俾人奶過又唔得

坐過蓮又話唔得

女上又話接受唔到

推車又話唔得

所以真係唔好再問咁多另一半過去啦…

以前試過口爆過之前啲女，有啲仲要吞埋，著番條褲就可以去食野

我女朋友同前度生左三個仔女我都接受啦，愛係唔會介意的，ching睇開d💪

你都冇女

召喚處女潮文...

去山區娶老婆算啦

你同你女友拍拖定同佢下面拍？

仆野唔中出扑黎做乜

問下羅x瑞
接唔接受到條女曾經比個好樣衰既人中出

咁你注定唔洗食女都得啦

屌講就咁講姐
有得俾你揀
同一個老婆
你想佢係處定唔處呀?

So9rry 囉
Btw 唔通係咩咩妹

我係樓豬女友前度

接唔接受到條女塊田好黑

含撚真係指定動作黎
拍過拖既女一定十個有十個都含過

係...我ex比左個處我 但都幫過佢ex含😷

中出個場面 條女合眼喘氣 一諗就難過

你搞人地個現任
人地中出返你個現任
好公平
你係處先要求人地係處

接受唔到男朋友中出過前度 接受唔到佢地環屌過
咁又可以點
唯有唔好諗囉

落過仔我都仲接受到，但比人中出過真係接受唔到囉！

好波

屌過樓主
樓主不舉都屌唔到條女
無所謂啦

邊五味

證明你女友好愛個EX. 用情至深啊好好珍惜唔好再放人地出來啦

然後閪都濕埋 返去搵個ex搞

咁唔好勉強，分手啦Ching

戇鳩問嚟都廢，咩咩妹俾幾百個連登毒撚中出啦！咪一樣繼續大把傻仔狗衝 玩撚到佢鮑邊都反晒

你夠成日中出人啦

無野係解決唔到，你老襟當年都係同你一樣咁諗

見到曾經比我中出無數次既ex
而家同人結婚生仔

都有一刻會諗
佢個仔會唔會多多小小有我既基因

放心一定會有.

接唔接受條女吞ex精先?

諗下你以後同條女車輪，都係間接食左ex d精

精液的餘溫早已藏在陰溝內的深深處

男友個口有精味, 咁佢仲係唔係處

新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

中出過好多人條女就有

唔好咁悲住，可能係佢自己幫自己含。
了解清楚件事先

問下女會然，接唔接受到條仔曾經中出過第二個

呢條問題根本無價值. 就好似問一對鞋介唔介意主人著過另一對鞋一樣.
搞清咗邊個係物主未

No problem

唔算好多講真，十隻手指數得哂

睇住條女咪實對眼比我顏射
真係好有征服感

條女係物主，班狗公俾物主撚

你呢個講法講出來自己唔會笑死?

再叫佢啜乾淨

冇wor

5個ex

基本上咩都玩過 中出好基本 全部都比我導到食藥無限中出 3個屎眼都開發左

睇住佢地而家結曬婚 好感慨 自己仲係係感情上 浮浮沉沉

有得選擇 我寧願只對一個女仔一生 肉體滿足完 心靈空虛 無咩意思

人地有曬家庭 開心緊 我就係度睇返以前同佢地d 片 閃卡 打飛機

點解香港咁多狗公食到女，而連登仔大部份都冇女食，就係因為狗公明白呢個道理，而連登仔唔明

咁有無得閒約返出來友誼波?

如果自己中出過20條女以上就心理平衡返
仲要係你條女飛人而被飛既中出者比條女耍到仆街咁就冇問題
如果條女比人中出仲要係比人飛就唔好啦

中出係永留一世, 個閪點洗都洗唔到內裡
顏射點都可以洗乾乾淨淨

點知夾實條腰？莫非您 ...

所以咪分左手

咩五味？

通常講呢啲野都會退一步講
扑過 -> 講成含過/打過飛機only
含過/打過飛機 -> 講成比佢摸過胸only

所以推測樓主條女
比人中出無限次 夾腳屌到全身抽蓄高潮到冇力夾
->講成中出過一次only

無理由咁清楚

如果有個真心相愛嘅女朋友，我話知佢俾一百個人輪住中出，話知佢含過幾多條臭鳩吞過幾多米青都接受到啦。
但重點根本唔係呢度，重點係我根本冇女，呢啲假設性問題問嚟托柒咩
BTW點解po係體育台？

都算比條生路人行 落過仔但仲係處既女仔可以放心了

唔關頂唔頂到入既事，我外射條ex都一樣有左

我明白，好唏噓，佢地開心就好，自己是旦

10個ex+有好多有仔上過床就無聯絡

成晚時間d精蟲游遍成個西每一個角落

ching 教下點開發個屎眼
用ky?

好彩條女係處 如果我條女比人中出過 或者搞過嘢 我都接受唔到
利申 中五開始拍拖

接受唔到被人屌過

加返月經post 咁都上到熱門

條女第一次係唔係一定有血㗎？

Sor

ching酸到

有10隻手指

佢結紮咗

以前食過幾個處
每次諗起佢地老公／男友要硬食2手就覺得好好笑

I KNOW THAT FEEL BRO
我有個EX同我一齊前一星期先比鬼佬中出,然後就搵我埋單
但我果時係第一次拍拖,無諗得咁多就硬食了

我條女貧血 所以佢啲血冇即刻爆出黎 但我條鳩再插多幾下 佢叫到勁撚大聲 之後我條嘢紅撚哂 流哂血 要即刻入一入廁所

其實唔算刮
係抽插既時候製造vacuum
Suck啲精出黎

我俾人中出過，我依家條女都接受到
樓主睇開D啦

佢下面都係佢嘅一部份喎

未正式拍拖
試用期已經叫佢上黎幫我打飛機同含撚啦
唔試清楚點繼續落去
拍拖供樓樣樣都係錢同時間

第時你老婆咪又係2/3/4手閪，係咪要離婚啊
利申食過處

你肯定？

俾好多人中出過但係唔俾我

屌親都係處又要開大聲公咩

ex 以前瘋狂比我中出架喎
仲要係夾實我迫我中出佢阿 屌你
佢自己爽咋麻

有時中出完會塞返落佢個口比佢啜多兩野
不過屌後面就會帶套
我真係想像唔到佢現任點樣同佢結婚

未必係插嗰陣流 但痛到仆街就一定
ex係搞完之後一陣先出血係底褲

非安全期，無中出，無做任何預防措施，feel到有前列腺，會唔會事

冇頂到最入咪算好囉

好彩條女係處 果陣破完佢處先知佢處 依家仲成日叫我屌大力啲 射係入面

到底唔頂到入射大肚機會大唔大

比人中出我又無咩所謂
落過仔真係唔得

唔可能接受到囉，諗起就污糟

頂唔頂到入 我覺得根本唔關事
你地搵下 射精果下既速度就知

扯左

咁如果慢射呢 慢慢流嗰種

唔頂到最入射唔會有
如果有個b一定唔係你

接唔接受到你杯茶比人飲過/有口水？

我前度俾人中出過 佢都中出返人

接唔接受老母比人中出過

小多士分身

諗起佢地結婚個時話好愛對方
真係好想拎啲閃卡出黎笑柒佢

有血勁緊仲唔係？ 咁點先係？
女友算保守 拍左三年先扑

唔怪得愈來愈多人落仔 驚就食藥啦on9

點忍 淨摷同幫你含?
處女搞到佢慶慶地 基本上任上啦

你一定未破過處 好撚麻煩架 屌兩下又話痛

你條女本身靚唔靚先？

比人中出果次係咪第一次？

學以前高登仔講，二手樓做好保養有咩問題，最怕就係失修同凶宅啫

個ex比人中出過，我都中出過個ex，算唔算打和

咁你揀新樓定二手樓？

你接受唔到咪自己都唔好中出佢囉
我從來都唔敢要求有咩特別待遇 例如我可以做啲佢ex唔做得既野
每個人拍個陣都唔知自己下一次會遇到咩人架啦

樓主有冇中出過女友？

條女俾人當飛機杯咁黎抽插去洩慾, 都幾難頂

佢會忍住 但濕既話
忍開頭果下 之後就爽架啦喎😂

AV女優都帶套屌啦
你女朋友

唉就咁無咗

Who

孝順女

More

less

你係咪男人黎 ?
咁都仲頂到

邊5味

我地中五中六都唔敢做啲咩花樣啦
係有一次放學佢上我屋企咁啱家姐落一落街 我地都剩係打左次好長既茄輪
之後到yr 1我地去旅行先搞第一次

去做暑期作業啦，問!

自己Google 都懶，你唯有得一味，我屌你老味

五味？你估我發明㗎。咪有係日本仔傳黎嘅。

有邊個無？樓主做和尚啦

你理得上一手點用

成中出啲女

體外授精

打少啲飛機啦on9 邊寫話驚

眼不見為淨呀巴打

條女要去ocamp做組媽

有冇巴打同我講正氣冇事

雞黎

接受咪接受 唔接受咪分手囉
都唔知上黎問做乜撚
你過唔到自己 人地話接受到 都係無撚用架喎

J左兩獲
巴打good taste 磨牙

黎緊m扮處女呃鳩你咋

接受到自己中岀過人地條女

每個人都有自己過去
唔好怪你女友
其實就好似比地下啲污泥整污糟咁
洗一洗已經乾淨返

不過比著我就接受唔到了

呢條係咪叫大條？

gay test fail

接受唔到男友中出過人地得唔得

每個女人對破佢處的男人最念念不忘

日經都開到第10頁

除左佢第一次拍拖
唔係既

都比人扑左啦，得二個選擇，接受或不接受

咁都講出黎.... 係開放定智力問題

不

條女食完又食？

我餵唔飽佢

細路仔即係細路仔

求名

你中出番咪打和囉

有乜所謂?

介咩意，俾人中出過先係好女仔 代表佢同人拍拖嗰陣多數會對男友毫無保留，死心塌地
條女扑野樣樣都就住就住，呢樣唔得嗰樣唔好，即係對人有所保留，比較忠於自己,搵第二個飛起你，俾帽人戴既機會大好多

無大過肚就得啦

落茶仔你帶私家刀叉?私家杯?
咁又咪係要用 咩都手解決咩?

fiu

佢係你後面,而你屎眼張開緊

有無諗過報復,自己係出面搵人中出番你

個人睇法：

1. 你無中出過人或內射過人先好問
2. 你真心愛佢點會介意…

幫男朋友含撚佢話我d牙好刮

你棚牙冇咁刮咪接受到

嘩原來小多士 D FRIEND子，估唔到你咁大個人咁小學雞。

Ex仲好開心share佢性史
又話試過係公園平台
又話點又話點
到我果陣都十手八手但都仲有人衝去埋單 屌完就算架唔
青春真係好

我都係咁諗，但有條刺困擾我好耐

現任女友曾經同隻兵短暫地下情，仲去幾次旅行扑野，佢話自己根本對隻兵只係好感唔係喜歡，發展地下情係因為隻兵對佢好好，自己想有人陪有人照顧

到而家佢都唔承認隻兵係佢ex，佢話係佢黑歷史，我提親嗰隻兵都會嘈交

我好介意佢同隻兵有過呢啲關係，究竟係咪等於sp

loser

哇屌你女友都幾仆街
扑埋野都只係朋友

佢成日話當時單身，只需對自己負責任

除咗扑野之外隻兵都花好多時間陪佢嘅，又旅行又送禮物etc.

但我覺得咁唔清唔楚嘅關係 同Sp有咩分別

點解你可以接受到同佢一齊
你條女隻兵有份屌你條女喎
咁你做男朋友係為咩？點解唔做兵屌你條女？

真正對你好既男人邊捨得中出
即係條女明知個男仔唔好都照比佢中出
唔識帶眼識人

唔通去幼稚園溝女咩??

我同佢一齊之前唔知。
佢話當時因為工作壓力大 心靈上想有人安慰咁啱隻兵力追佢，佢話想試下work唔work，就一齊咗一段時間，冇公開冇拖手，好似只係去旅行relax同扑野，最後發覺冇feel就冇再一齊，連佢自己都唔承認呢段關係

老實講 我愛佢就唔介意佢同啲ex搞過，何況我自己都唔係處
但同佢扑野果個又唔算係ex，唔通只純粹為滿足自己需要 咁隨便？個男人作為兵點解又可以得到佢肉體 諗到呢度我就好心痛

應該同隻兵玩過中出
去旅行一定食定避孕藥扑野架啦
一日兩Q最基本
夜晚行出露台推車就少不免

你諗下隻兵追緊你條女，又點會敢ask for sex
多數都係你條女西痕又知道會去旅行，突登去前一個月前食定避孕藥
到時旅行可以無套比人屌

佢話有戴套

不過有淫賤溫泉

而家佢叫我去溫泉酒店玩我堅決唔去 有陰影

佢話有帶你都信

其實正常比人中出就唔會話你知嘅 佢會同你講都係愛你先同你講姐

我諗

分手啦

而d女就算啦
我ex都試過
但佢只係略略講話扑野果個唔係男朋友黎
咁條條仔都上得你啦

笑撚死我
隻兵都可以中出你條女